教 大 家 唔 駛 用 開 瓶 器 都 開 到 支 啤 酒 ！！！！

浪費左一分鐘

勁喎

j咪得

估到

酒精好容易因溫度而變味！

屌你老母

用黑鮑咪得囉

大把人用枱角筷子打火機開啦

火機就得la

偷how to basic?

How to basic

正皮引伏

抄how to basic

識用鐵匙開

堅係得👍🏻

火機咪開到

見過有人用牙開

見過有人用其他人啲牙開

抄都抄得柒過人

係咪美國d啤酒特別易開
睇親電影/劇 個個用手一擰就開到

攞鎖匙一批就係啦